{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161096?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 당신의안목펜션 주문진점"
    },
    "text": "注文津に位置するあなたの安木2号店が新築オープンしました。 注文津港が有名なところで、ペンションから数歩歩くと出会えます。 最大人数を超えると入室できず、一部の客室は最大3名まで可能です。 幼児と子供も人数に含まれ、最大3人部屋の場合、基準人数を超えると1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生し、これは現場で決済する必要があります。 ザイグルは使用後の洗浄が禁止されています。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設を利用する場合、1回に20,000ウォンの追加料金が発生し、客室内でザイグルを利用することができます。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 スパのご利用客室はグラス401、402、501、502、ブリエ301、304、401、402、403です。 スパの利用は入室から午後10時まで制限されており、無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "安木2号店はどこに位置していますか？",
            "answer": "安木2号店は注文津に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安木2号店の近くに有名な場所はありますか？",
            "answer": "安木2号店の近くには有名な注文津港があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "一部の客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "一部の客室は最大3名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の人数も含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児や子供の人数も含まれます。"
        },
        {
            "question": "最大3人部屋の場合、基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、最大3人部屋の場合、基準人数を超えると1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどこで支払いますか？",
            "answer": "追加料金は現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗浄は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ザイグルの使用後の洗浄は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用する場合、1回に20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内でザイグルを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内でザイグルを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用客室はどこですか？",
            "answer": "スパの利用客室はグラス401、402、501、502、ブリエ301、304、401、402、403です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は入室から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 531
    }
}